搵室內設計工叫1800收工是咪冇可能?

番緊夜校6點9要到
呢排SEND親CV都冇乜回音
係真係搵唔到, 定係我搵錯公司

咩學歷？想搵邊一種室內設計？叫價好高？

讀左一年夜校既DIP

CAD SKETCHUP 3DMAX PHOTOSHOP都識
CV寫叫萬中LOR

讀得一年得3幾份功課,份portfo唔靚
之前去見工比人串

即係無經驗？
你自己都知份portfolio唔靚，會唔會要求低d人工？

萬中壓埋得萬頭
萬頭壓埋9000邊個做

冇經驗就騎牛搵馬啦

但咁既portfolio邊個請？
之後又懷才不遇，又多一個轉行

萬中

其實冇野
搵唔到, 一係整靚份野, 一係再減
都係呢兩招

Poly畢業都無萬中 好似係

1800收工 發緊夢 茶水間啊姐就可能得

又要萬中
又要6點收工